買hdd掘新幣既入

記住，要買就張表既smr買，因為新制式讀寫速度行得快好多，又平又快貪cmr夠穩陣咩，比人搵笨前睇清楚，唔好比人拋兩拋就覺得smr好易收皮，醒水啦!

Ssd都係，qlc就夠架啦!

推推，smr咁多ram 絕對對掘礦有幫助

用usb2.0加5400轉

唔係ram，係cache啊

用 風冷/水冷+Cpu +wifi router或

好似HDD 咁 用SSD,M.2 掘

就好似cpu個cache咁
拼裝u都要食l3個數字，唔夠大邊會夠快
係e知數碼時代，慢就等於怯，一怯就輸幾粒幣架啦

5400同usb2.0邊夠快，識台仔嫌7200都慢唯有超到上1萬轉，係都買wd cloud 現成4tb red 仲要usb3.0

推

【代幣狂熱】傳華府起訴多間金融機構，比特幣急挫，現續穿六萬關

驚閪!

用ramdisk得唔得？

我相信佢地邊會理 見HDD就買

會洗資料

no, 計一個單元要用過百GB, 1XXGB(TEMP)+ 3XXGB

有冇可能挖礦時用ramdisk,挖完後轉返啲料去hdd save？

遲下會唔會連商業用SERVER都炒埋

宜加個做法係計單元就用ssd 做，計完挖礦就搬去HDD

顯示卡係挖電費 + 不可控嘅晶片壽命

SSD 直接係洗 W/TB 壽命

得，但要一隻三百幾GB既ramdisk

唔係講笑
有隻4tb smr gen 個plot慢成倍